Sel 2sel Künla ku päwal ollid kous.
Kohtopea Kustas Sippelken 
Kõrwamees Jaan Lepberg 
Tallitaja Hans Krusert.
Ei olnud ühtegi selletad.
Sel 2sel Künla ku päwal 1870.
Kohtopea Kustas Sippelken (XXX)
Kõrwamees Jaan Lepberg (XXX)
Tallitaja Hans Krusert (XXX).
Kirjutaja R. Hirsch.
